韓智星交通意外死亡

而韓媒下午確認死者身份為韓智星，身邊人士指韓智星近日遇上交通意外離世，大讚她是一名對演技充滿熱情又帥氣的演員，原本令人期待，對於她突離世感惋惜，而遺屬心情亦相當悲痛，正在靈堂弔唁死者。韓智星於2010年以女團B.Dolls成員出道，組合翌年解散，韓智星便轉戰影視圈，曾與UEE及盛俊合演韓劇《上流社會》、《倒數第二次愛情》及《Happy Sisters》等，相關人士又透露韓智星於今年3月9日結婚，沒料到婚後僅兩個月便與丈夫陰陽永隔。

rip

點解唔係朴智星

咁想佢死
自己郁手囉

韓國女星韓智星為等老公小解高速公路上慘被兩車撞死

個老公為左ALL尿害死左個老婆

點解唔係你老豆老母死

以為印度人

抵死獌

星仔

ching犯罪專家

星牙星接力

放針師

你又知未死

唔識揸車嘅可以揾我手足拉舒福特教你揸車
包你可以撞死朴智星呀

殺左未

死得未

乜水？